想學結他

去邊學好

自學

上youtube大把把學, 日日跟住彈, 彈返一年半載點都彈出到D

有教開 係鑽石山個邊
有興趣tg

我學緊呀，覺得幾好～
如果你有興趣我可以share 我老師contact畀你

我教你！

Tg：LHNLHHL

有教開，觀塘/屯門 上堂
詳情add我TG 傾，謝謝

TG: jackson06

想學too
自學求其入通利買支結他?

先奇唔好求其，千奇唔好聽D sales講